[屌你老母] 香港出面打晒仗 你班係廢青仲度講乜撚嘢女神 雞嚟架炸 屌你老母

恥與為伍

講緊你呀仆街
覆巢之下 復有完卵乎
你地係唔係香港人嚟架
乜嘢叫唔關你事呀
立咗逃犯條例 香港沉侖 你地都無好處

入到嚟屌你老母我仲以為天下太平 平行時空咁
馬照跑舞照跳 雞照叫 推post仲快過時事台
出面有義士抗爭犠生 你有你班弱智女神女神
我有個frd衝到被差佬又打又鎖呀
到頭來原來係為咗你班on9仔
見到你地我好撚反感作嘔呀

反醒吓啦 你對香港可以做到咩呀
唔上街都可以做吓文宣 做吓鍵盤戰士幫吓手
依家係向香港贖嘅機會啦
去時事台大把帖教學

再繼續見到咁，樣我見一個屌柒一個post

人工置頂

push

Push

推

pushhhj

係未應該去娛樂台？
影視台1小時內都冇咩女神唔女神
推得最快PO實際上都係講打仗為主

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

都係雞黎之嘛

不過，打輸仗雞都無得你叫